一人n個中學時候同班同學嘅花名

我先
永恆
飛鷹\泰國王子\降頭師（同一個人）
小J

New busy

cracker

人呢？

多比

黑子同學

樹榮

別相認

黑狗

黃狗

BCY

大笨象/檸檬象
馬嬲華
狗
睾丸
瀨屎

禁多狗

mp3

皮蛋
小麥草

大麻成

我都有個同學叫大麻成

我有個呀sir都係呢個名

姓曾？

肥仔

陳冠希

派大星